而家喺咪冇人鐘意敘舊？

喺咪識到新朋友就會唔記得舊朋友
係中學同學個whatsapp group到約食飯
30個人得3、4個應
唔出席呀唔得閒呀又唔出聲
但係個個都有睇個message
點解會咁?
點解咁冷漠？
以前都唔係咁

死毒撚 我約ive班大同個個應機 仲有大把女女秒回